唇炎有冇醫生好介紹？

因為食左差唔多成8,9個月a酸搞到生唇炎,之前睇普通科門診個醫生話我係唇瘡仲左隻藥膏我查查完仲乸到我嘴兩邊黑左,但係唇瘡根本唔會嘴唇腫同乾到痛,所以想知道有咩醫生可以睇好唇炎

我之前係搽依款
搽一個星期左右就好返
你去藥房/屈臣氏睇下有冇

我都係依隻,但係一日靜查幾次夠嗎?

夠啦 唔好搽太多

搽太多次會點？我有時嘴乾就會搽

我都唔知喎
我一日都係搽2-3次
食完飯就搽

連登冇人有唇炎？

推 有冇醫生推介